有冇人總共逗少過五百蚊利是？

阿爸阿媽每封一百
幾個親戚廿蚊封
老細開工廿蚊

我
總共二百五